本田圭佑被毆打

對比利時比賽結束後，全隊回到更衣室，本田圭佑諷刺性地對香川真司說道：『日本一，明天我們就要回家了。』」

「香川真司臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像香川真司的性格，果然在香川真司再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在本田圭佑毫無防備的情況一棍打下，本田圭佑挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是香川真司，不等本田圭佑身，香川真司又是一頓亂棍爆打，本田圭佑在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的乾貴士可不會放過這樣的機會不斷說道：『小川，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「乾貴士的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去本田圭佑就昏死了過去，打得興起的香川真司怒了，朝著乾貴士吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』乾貴士也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』香川真司沒有再回應乾貴士什麼，如果乾貴士手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的長澤雅美嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

呢場輸矮 都冇乜邊個抵打

好快

短左咁撚多既？ 支鐘棍呢？

0/10